球場鶳了

今日經過球場見到有人打交，心諗依家點解仲會有呢啲事發生？